世界盃終於完了

終於唔洗見到忽然球迷呢四隻字
忽乜撚野然球迷 平時無睇開波就唔睇得咩 你平時無睇開排球馬術跳水果啲到奧運咪又睇

無睇過奧運 亦都無睇過世界盃

冇人屌你地忽然睇波
屌你地唔識扮識發表埋d偉論
連人地屌你乜嘢都get唔到
收皮啦

都係想發表下意見姐
唔通你想我地默默地坐係到睇睇到完場咩